人民日報--又有中超球員在世界盃八強進球，巴西雖然輸了，但中國贏了

Link?

贏國真係贏國